2018 港姐拍外景 改造完好似都差唔多樣

之前改圖大賽真係帶比小弟唔少娛樂
近排又見到兩篇新聞
其實IG d 相都幾正常
唔知點解之前記者影到d相咁樸素
不過都唔算得上係咩令女
正常人囉

個樣執過下。。 巴打們有無覺得好d？
小弟覺得個個都差唔多樣
唔化妝真係唔出得街。。

有啲執吓樣就可以上檯
有D點執都算吧啦

以為返咗大陸 有陣北姑味

改造環節係將靚果d熱門特登整柒
上年nicole

令你老母

有個小麥色好撚正

咪又係選個雷莊兜出嚟

點解近十年d港姐樣衰左咁多

廣東話都講唔正

大把出路揾錢上位la

ptgf呀 做直播呀

老得快呀Ching